## Шрифты, доступные всегда по-умолчанию.

Web-клиент ProtopiaEcosystem имеет 2 подключённых щрифта: Open Sans (для текстовых блоков) и Yanone Kaffeesatz (для заголовков). Эти шрифты Вы можете подключать в любом доступном для редактировании css-стилей месте через css-директиву 
> FontFamily: Yanone Kaffeesatz

## Как подключить ещё 10 Google Fonts - шрифтов?

1. Открываем панель "Общие настройки страницы", нажав кнопку на панели редактирования страницы (1) 

	![new_landing4](assets/img/new_landing4.png)

2. Идём в раздел "Шрифты"

3. Выбираем от 2 до 10 доступных шрифтов из библиотеки Google Fonts.

	3.1. Первый шрифт указан как заголовочный. 

	3.2. Вне зависимости от выбранного Стилевого шаблона, шрифт заголовков Секций, заголовков Карточек, заголовков элементов Таймлайнов и других заголовков будет этот. 

	3.3. Второй шрифт - шрифт подзаголовков

	3.4. Остальные шрифты доступны к подстановке посредством инструментов редактирования css-стилей через css-директиву 
	> FontFamily: Yanone Kaffeesatz

!!! note 
	В целях ускорения загрузки Вашего сайта мы рекомендуем не использовать большое количество шрифтов. Это напрямую отражается на рейтинговании Вашего сайта поисковыми системами.

## Фильтрация шрифтов по языковым раскладкам
Для уменьшения выбора в выпадающих списках внизу страницы есть мульти-выбор языковых тегов Google Fonts.

По-умолчанию фильтруются только шрифты с кириллической раскладкой.


`Стилевые шаблоны`